\beginsong{Krakowski spleen}[by={Maanam}, sr={Nocny patrol}]
\textnote{Darcie się dopiero na ostatnim powtórzeniu refrenu}
\textnote{Bridge na bazie h i f$\sharp$}
  \beginverse*
  \textit{Bridge}
  \endverse

  \beginverse*
  \[h]Chmury wiszą nad miastem
  \[h]Ciemno i wstać nie mogę
  \[h]Naciągam głębiej kołdrę
  \[h]Znikam, kulę się w sobie
  \[e]Powietrze lepkie i gęste
  \[e]Wilgoć osiada na twarzach
  \[h]Ptak smętnie siedzi na drzewie
  \[h]Leniwie pióra wygładza
  \endverse

  \beginverse*
  \textit{Bridge}
  \endverse

  \beginverse*
  \[h]Poranek przechodzi w południe
  \[h]Bezwładnie mijają godziny
  \[h]Czasem zabrzęczy mucha
  \[h]W sidłach pajęczyny
  \[e]A słońce wysoko, wysoko
  \[e]Świeci pilotom w oczy
  \[h]Ogrzewa niestrudzenie
  \[h]Zimne niebieskie przestrzenie
  \endverse

  \beginchorus
  \lrep \[h]Czekam na wiatr co roz\[D]goni
  Ciemne skłębione zas\[A]łony
  Stanę wtedy na \[E]raz
  Ze słońcem twarzą w \[h]twarz\[A] \rrep \rep 2
  \endchorus

  \beginverse*
  \textit{Bridge}
  \endverse

  \beginverse*
  \[h]Ulice mgłami spowite
  \[h]Toną w ślepych kałużach
  \[h]Przez okno patrzę znużona
  \[h]Z tęsknotą myślę o burzy
  \[e]A słońce wysoko, wysoko
  \[e]Świeci pilotom w oczy
  \[h]Ogrzewa niestrudzenie
  \[h]Zimne niebieskie przestrzenie
  \endverse

  \beginchorus
  \lrep \[h]Czekam na wiatr co roz\[D]goni
  Ciemne skłębione zas\[A]łony
  Stanę wtedy na \[E]raz
  Ze słońcem twarzą w \[h]twarz\[A] \rrep \rep 2
  \endchorus

  \beginverse*
  \textit{Bridge}
  \endverse
\endsong